《天堂》系列手機新作《天堂 M》官網上線 經典角色死亡騎士現身

NCSOFT 基於《天堂》世界觀所打造的手機新作《天堂 M（Lineage M）》韓國官網於今日稍早正式上線，玩家可以看到死亡騎士手持武器，傲然站立於戰場上的英姿。

《天堂 M》雖是一款手機遊戲，但玩家將可在本作上體驗到以往於 PC 版中遊玩到的內容，如野外 PVP 與攻城戰等內容。

《天堂 M》目前尚未公開遊戲上市時間，欲知更多後續消息請密切注意後續報導。

lm